d人咁鐘意日本旅行，一人一個鮮為人知內幕

見d人咁鐘意去日本旅行，有冇人爆下d鮮為人知既內幕 ，關於旅行既所有野都得， d食物係咪真係咁乾淨

我屌你老味你開POST竟然自己無料?

講得好
樓主老母比 #bye

樓主老母條隊排到去日本

PETER畀料?

呢個係唔係內幕

睇你點睇